塞一日是無撚用的

想睇政府跪低&出醜就起碼要塞返一個星期甚至一個月